屯門公園有區議員要求票控演唱者 與市民衝突

屯門公園有區議員要求票控演唱者 與市民衝突 防暴警察到場2020/01/13 19:30
【有線新聞】屯門公園下午有區議員要求票控拿揚聲器唱歌的人，與在場市民衝突，防暴警察到場。

下午4時許，有屯門區議員跟在場市民對罵，一度發生推撞，防暴警察到場維持秩序。區議員表示曾要求公園負責人票控3個在場用揚聲器唱歌的伯伯，但負責人以演唱者情緒高漲，擔心引起不愉快事件為由，拒絕執法。支持演唱者的人和區議員爭執。

但負責人以演唱者情緒高漲，擔心引起不愉快事件為由，拒絕執法。

屌你老母 港共政府

係咪康文狗？大家要準備1823

可唔可以拎呢啲金句做案例打官司？

cls

示威者情緒都高漲啦平時

屌你老母啦食環狗

其實食環定康文負責？搵條友身份岀嚟玩大佢

1823

申訴專員幫到手嗎？

同黑警一樣包庇娜娜

康文，康文除左坐係到呃鍾完全廢的

廢老

我日日情緒高脹，咁唔會比狗咬？

投訴到佢仆街啦

日日1823炸爆佢個email 睇佢敢唔敢拒絕執法

黑狗

支犬。。。。

屯門牛集結！

幾時起底
依啲仆街唔做野要比大家認識下

呢啲撚樣不如直接用武力制服
還掂次次對家出矛招唔渣正嚟玩

成日跟住制度玩
玩親都輸
不如打尻佢地
每次賣唱一次就打一次
打到佢地唔敢出現
會唔會更加有效

我屌 又拉乜鳩

法治？笑話

又解決提出問題嘅人

個負責人都將撚串

郁啲又出防暴狗，其實係咪出防暴可以拎多啲津貼

犯法嘅就唔告，唔犯法嘅就告

死黑警發癲見人就鬧

嘩屌你要班馬wor
屯門要人呀

岩岩喺台灣飛返香港就繼續光復公園

宣傳下,搞大D

有冇片
有片就投訴埋佢

公職人員行為失當?

支那雞咁撚平，搞到班廢老又要打飛機

拒絕執法

擺到明都吹佢唔脹

黑警們，多行不義必自斃

屌你老母乜撚野理由黎

有人類會愉快的讓人票控嗎?

推呢個

Push

公職人員行為失當

負責人以強暴者性趣高漲，擔心引起不愉快事件為由，拒絕執法

癡撚線

成個政府都冇失當，冇晒合法管治權架啦

有否涉及公職人員行為失當 ?

....

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

黑狗真係同城管一樣

Push.

班仆街幾時冚家剷

CLS
更多市民被大媽啲噪音嘈到不愉快呀
票控就票控啦 唔洗做呀？

Cls 仆街政府 仆街黑警

做食環既人睇到啦，你地咁低賤，又比人叫食環狗，除左係成鳩日比人發現到你地返工蛇王，最重要係比呢d垃撚圾同事陀衰哂

屌你老母！食環狗！

推

鹹濕呀伯精蟲上腦唔死都無用

康民狗都係狗！不用分那麼細

屌

屯門區議員可否帶頭投訴隻康文狗，我地1824跟機

屯門區議員可否帶頭投訴隻康文狗，我地1823跟機

一唱就執食環掃場
做多幾次
睇吓係咪仲唔告

唔係話出左票咩
但轉頭又返哂來

一早要架啦

班廢老好撚醒
係一至五先夠膽搞事, 因為我地唔夠多人
六日就自動收晒皮(我地較多人,但都係廢老多過手足), 最多嘈你兩句
屯門街坊真係多D落去行下
每日3pm-6pm都有區議員帶隊巡

今日係法律日

法治社會死撚左啦 仲打飛機

區議識玩就去申訴專員公署

1823小隊準備

咁如果當場做愛 情緒高漲 係咪可以冇後果繼續做？

好黑暗

垃圾黑警

會好撚有用

放心應該唔會有民意撚喺嗰度出現

算唔算公職人員行為失當？

haha

呢個真係痴撚線

果條友
咩譚經理
成撚日笑口勢勢 成隻大口狗咁
做gym做到又矮又橫 肉鳩酸

政府唔驚1823
最多幫你「跟進」下

申訴專員公署會有力啲
(不過今時今日冇人知）

有無名俾區議員同我地跟進

push

譚偉華 先生 經理(屯門公園) 2404 2031
mtmp@lcsd.gov.hk

圖source

區議員：申訴專員公署/1823
我地：1823
現實識佢嘅就

補充：
（獨媒特約報導）屯門十多名候任區議員一同到屯門公園向市民宣佈，為有效解決噪音問題，民主派候任區議員由今天開始到屯門公園當值，和市民一起向康文署投訴。期間，有大媽「挑機」指「我哋直播影緊你！」其後，屯門公園場地經理譚先生到場了解，惟目睹音響設備阻塞通道後，譚先生拒絕沒收音響，更等候檔主到場帶走設備。百多名市民痛斥，「十幾年啦！你睇到都放走佢？」

譚經理多次拒絕沒收音響後，被200名圍觀市民炮轟「告票都唔出就放佢走，咁多年啦！康文署係咪痴x咗線！」有外判保安自告奮勇，表示可暫時將音響推走。社區主任羅焯勇向譚經理展示有人使用該設備發出噪音的片段，片中可見一名男子在該攤位使用電子鋼琴發出聲浪。譚經理一面無奈，表示其職能只可將主事人的資料記錄，要等待檢控組收到人證及物證後再作出票控。
譚經理的回應再次引起市民不滿，「景峰」區議員、民主黨何杏梅質問，「如果有人嚟認領，你會唔會畀告票？」譚經理未有回應，被群眾逼迫後終承認一直都知道檔主身份。他指檔主只是把音響遺留了，現時上級指示以失物認領的程序處理。在場市民再次起哄，「唔係失物，係證物，你知個檔主係邊個！」
討論約兩小時後，康文署經理譚先生終下定論，表示市民可陪同康文署職員到警署報案，康文署才有權扣查該套音響設備。50名市民陪同推著音響的康文署職員走到屯門警署報案，最後有4名市民作代表進入警署落口供。期間，十多名防暴在警署停車場門外戒備，並指示市民不要阻塞停車場出入口。最後，全數市民和平地散去。

又係依啲唔撚做野既撚屌
比人屌足兩個鐘先肯hea9你

仲要對香港人就嚴，對支那人就hea係咩玩法

要快過啲狗

咁能串On鳩，真係要搵佢負責

直接Ombudsman啦

分分鐘收左陀地 比佢係度擺

佢唔出聲仲好，真係on99

咁姐係同佳佳一樣
心情唔好就唔洗自首

玩嘢?
次次開會都傳佢哋上嚟屌屌足四年都幾過癮

on9

屌佢老母

推，香港人要投訴！

推！

要關注！

唔可以忍

非法集結呢

立禁制令好似旺角行人咁完全禁止公園內賣唱表演
要警方每一個鐘入內行一圈,有冇得諗

康文

點解唔得？

以後唔做野嘅公職人員一律當黑警處理

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

康文一早做左班狗條靚啦，又借車，十月又試過派職員混入示威隊伍

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

如果係手足唱願光榮歸香港 留言應該好唔同

輸民意架，畀佢走啦

好嬲

啲職員係咪有收錢

但黑警以示威者情緒高漲，擔心引起不愉快事件為由，中斷遊行即場執法。

又唔好咁講好多康文署公務員嘅都真係好有心做嘅

康文署AA就真係冇乜嘢做

場地經理就好撚多野做

同人工成正比

黃絲係度唱歌，情緒高漲，一定搵警察拉人

聽日去屯公？

又話嚴正執法
又話有人犯法就會執法

我都日日情緒高漲

又有新金句
不過721其實用過

Happy伯

但聽到佢唱歌 我都好不愉快喎咁點計先

屌，好撚痴線

你唱第一句已經出告票啦

公園少cam

今日有個呀嬸好串咁話聽日繼續
你唔係唔黎呀？

為官避事平生恥

寄稅單都好多不愉快事件，唔好寄啦

唔係康文負責拉咩？